[A/I] Chain Chronicle [45] 火炎紋章-英雄

？

Chain Chronicle 高登日服區

係到賣野、曬命者準備單機

新手向資料及介紹(含陳年卡評,Q&amp;amp;amp;amp;amp;amp;amp;amp;amp;A) -
台灣高參考度 - CC卡片資料庫 -
中文WIKIA(UPDATE慢) -
第二部新增成就任務說明列表 -
限時特典code網 -

【CC3角色有幾好J？】我直接用例子答你。

講咁耐，邊到DOWNLOAD先得架？】

qooapp -
AN及IOS紀錄可以互通 問官方拎番ac
其他常見問題請至
1001 Template:

?

撚中醫留名

最新資訊

2017年3月3日
大人気スマホRPG「チェインクロニクル３」の公式放送！

昨年11月に大型バージョンアップをした「チェンクロ３」。
気になる今後の展開を含めてたっぷりチェンクロで盛り上がります！
この番組で初公開となる最新コラボ情報も！？

◆最新ストーリーや新情報など、どこよりも早い「チェンクロ３」情報

◆様々な角度からレジェンド級プレイヤーのやり込み度を紹介

◆物語の佳境を迎えるアニメ『チェインクロニクル ヘクセイタスの閃(ひかり) 』の関連情報

その他にも情報盛りだくさんで「チェンクロ３」の魅力を余すところなくお届けします！
どうぞお見逃しなく！！

★視聴者プレゼント★
『チェインクロニクル３』ゲーム内で使用可能なアイテムをプレゼント。
お受取方法は番組内で発表しますので、ぜひゲットしてください！

＜公式ハッシュタグ＞
♯チェンクロ2017春の陣

□ゲスト（New!!）
高木友梨香（声優）
菊池幸利（声優）
鈴木咲（タレント）

□出演
三浦麻美（MC)
松永純（総合ディレクター）
山浦大輔（開発ディレクター）
小林央（運営ディレクター）
酒井祐太（運営担当）

3月3日(金)20:00～21:30（予定）日本時間

今晚有石派

ＴＶ版破壞魔神

遲d 做任豚買機同fd 玩大亂鬥同splatoon 2 啦

黑的資助我抽黑傻

冇fd表示wfc

慢工出細貨

呀 屌
原來唔係原裝線黎
低級釣魚

自己忍唔住抽完無錢了

同女挽

殺爾達公主粉絲lm

等cc抽巨人啦

其實點黑法班友都會照買機玩幾隻game
最仆街係當年隻Bayonetta 2 淨出 wiiu
搞到無得玩

正仆街

原來火紋post好撚精彩

情人節中左2隻

出mh考慮下

任豚: 阿里架多 任天堂

一定出

咩巨人

到出先算 capcom性格一陣半年後port隻xx過去

任天堂 capcom兩大弱智game廠
加埋世家上去三大天皇

傳屍屍同進撃の巨人聯動

SE呢

konami勁d

SE打手老凍

最憎

仲有xenobladeII呢

k廠禾鍾意玩心跳回憶

#fuckkonami

Splatoon係幾好玩 無fd連線鳩打都幾正

屌，都係留力等凱因
巨人都唔會點勁
艾倫變身變巨人即係cc隻黑鬼

終於抽到肯主任

屌你老母快d出soundtrack啦
正到喊啊 好想用耳機聽

唔一定架
我覺得可能出光環角

nier?

イェス

オッケー

🤔撚住買

いいえ

拎隻automata去撚多次隻qdc 8stage睇下係咪真係咁高汁先🤔

跟著整

我拎左nier應該都打尖玩2b先 新老婆

玩兩日新老婆變左9s？🤔

唔要仔

邊有2日咁多

我好長情

[我真係恭喜你呀]十日蝕七萬 小本美食車瀕臨冚旗

thanks joe lm

任豚: 退錢係乞兒係想攞著數 擺明你抽唔中ssr先屈人退錢

好想玩

人地政府有心想個proj 收皮呀傻仔
都益唔到大陸人同商家既野邊有可能認真做

你又點解冇得玩

南韓公司拎左光榮版權出
最初話2015年內出
之前韓版公測好耐都未出正式版

咁點解唔玩

有冇人換過iphone電

換過5s

係邊換 我粒電好廢

我自己換淘寶電 但老實講舊電都幾虧 唔怕煩既話寧願俾幾舊水換番原廠

又冇得流動走，又冇得創作其他野
限到咁死同租街鋪有咩分別

淘寶 自己換 5s好易

apple 啦 都唔貴

但要放低

有後備機借仲新過我果部

扶他係6s？應該chk下有冇得免費換

我D GAME點算

6+

本來仲諗住睇下可唔可以頂到10月換IPH8 依家睇黎連下個月都頂唔到

埃瘋冇backup咩

睇過未必會洗機
但安全起見

屌達哥又講借錢買電視

我保養都就完，又係6s
但個咩健康度好似仲未到個咩80定90
差少少

我痾個屎就冇左8% 淨係上lihkg

隻任豚踩入fgo po

竟然

睇都覺戇鳩
任地獄呢啲野仲有人做打手幫佢護航
真係收左錢先做得出

支持老任

你識條春咩 任天堂係驚界最後良心

3ds鎖區真係無得輸
最難得佢仲堅持緊

以為老任識諗接受新思維既就大錯特錯

隔離個任豚笑到我噴水

噴夠未

老任識鬼咩

IKU ICCHAU

支持老任廿年留名

一達白色

bb

國泰空姐教你選絲襪 更顯瘦腳要點揀？

空姐形象高雅，一雙絲襪，既可承托小腿作長途機程飛行，打扮亦可大方得體。以國泰航空為例，究竟她們穿甚麼牌子的絲襪？TOPick特別訪問國泰空姐Alice(化名)，出奇地，她說多年來，行家其實是從台灣一個暱稱「絲襪佬」的人代購。

國泰有自己的uniform section，每半年給一批，當中給半打是質量較好的，另外再給一捆、共30對的另一款牌子絲襪，可是質素較差，因support不太夠，頂多作後備，所以空姐們多會另購。

公司沒硬性規定牌子，以前深啡色較難找，但現轉了黑色就易，條件是不能實色，要透點肉地就可以了。

在國泰城，有這意大利Bellafonte牌子，一對25元，也是符合規定之選，另也有實惠的沒牌子的80元6對，豐儉隨意。

空姐絲襪一對幾錢？

但據Alice說，不少行家愛光顧台灣「絲襪佬」代理的品牌，因為質優而價格實際，並分為100、120、130、140、200 Denier（縮寫 「den」） ( 襪子纖度單位 ) 等選擇。

James 的名片有各絲襪 den 數及顏色選擇，讓空姐選購。

那絲襪佬做了很多年，通常飛台北前經WhatsApp訂貨，他會將絲襪拆了包裝，pack好帶貨到空服員下榻的酒店交收。

Alice說她會選用130至140 「den」，能穿個多至3個月，不易爛，國泰給的搭一班機可能都爛一對。

記者從另一空姐友人手上，得到那絲襪佬的名片，原來他名James，所屬日東商家股份有限公司，專營醫院的彈性絲襪製品，據他透露，除了國泰、港龍外，華航的空姐也會向他們訂購：

120至200「 den」的壓力彈性襪，長期以來她們都愛使用，平均1打1,000台幣/250港元。

即平均一對才約21港元。

但James表示，他們的絲襪只供應予護士及空姐的專用襪，也只批發沒零售，一般的OL也只能買坊間的牌子了。

護士同空姐專用絲襪

任豚留名

約埋翔清春清買對黑絲襪

笠頭打劫

冇女著過既同垃圾有咩分別

自己著住奶

唔係駛乜約翔哥春哥

鐘意腳毛

依加講絲襪都冇極上ＢＢＧ

唔係著住既絲襪真係冇乜feel 依排成日摸到都覺得冇乜特別

岩岩試左間築地えび金ラーメンEbikin Ramen
還好

摸過著住

唔識日文入黎cc post真係唔識一半cm

あいうえんううぇへねれ

梳凸是呢

關於近日管理員被「起底」事宜

泡仔去左東京?

其實點解要隻驚有pvp
仲要在pvp大部分場數都俾外排屈死
而且要官方唔做野先可以退錢

仲難過cut有線

中環咋

今個禮拜要玩晒26個ending

公平咩

屌個經理問我去左邊 我明明申請左

佢話搵唔到 咩料

炎上紋章

y always me

嚇撚死我 星期一番去先算

唔pvp冇野玩
就好依家果邊post都pvp緊咁

極上紋章

日日玩完3場pvp收工

日本仔屌村上屌到痴線

屌佢title名似輕小？

承認南京大屠殺

🤔

死亡人數年年上升

唉

淨係識村上隆花花

約企清去京都賞櫻

有冇人有尿袋救濟我

你出機票住宿

你出身體時間

好想同雪乃一齊住apartment

好想做愛

吹左角清帶

笑死 三個男人共用一個袋

春袋

一齊奶角清袋底

邊三個

力威

得番65% 去k11食雪糕

我用埋你尿道呀

勁

好似可以早放
扶他係邊

尖沙咀

我間雪糕執左

禾依家都得
早D?

その人より私の方が先にすきになったのにな

避免炒車 靜觀其變一陣先

d女人視角ge歌都虐d

係 叫春歌

見到條女好撚正 又有肉地又高又黑絲

放學

圖

頭先想影 但後面有人

咁我而家出尖沙嘴la

典牙，禾系黃埔站on99咁唔知出唔出發好

Ok 👌

中國移動

跟蹤緊long ching

扶他．不見不散

散左啦wo😂

等收工

又飛女

扶清好波

我都想會無錢妹

比錢

收錢

幾時同細佬食下薯條

熱氣 不了

細佬食著條

細妹食薯條

隱世 拉絲

紫薯x抹茶 好多芝士

琴日先系spaghetti house食左個芝士火鍋
邪惡到hihi

系你老母咩 死番去高登奶祖仔袋底啦

總力戰隻野

跳跳虎竟然要刑天

笑死人

現充係有報應

倒數半個鐘

又屈

屌牆幾時落地獄

吹牙

屌魔女

你一齊落

現充虎抵撚死

活動個陣探10次先有1次超成功,今日已經探左3,4個出黎,話冇做馬都冇人信

冇人睇,橙

寫明架喎
活動個超成功率係nerf左

春哥陣就快開始

長清同扶清兩個身邊有好多鬼妹

條女唔勁

都係詛咒果類

咁都呃一格
早就知啦

報左警

第3天魔

出email栗獅信

第三天魔

係雞係翅

G

老凍好靚仔

始終都係抽唔到勇者
無緣了，再見

OK
3天魔要你地每兩星期清70場

天魔係抽的定打的?

免費任打

打

啊我分身隻魔王拎返出黎玩下

點解要咁懲罰班m

打突突鳥

收島風

就算頭兩隻天魔都突爆，仲要打分拎石

收榛名

計權限

咁少m既

得罪講句
打天魔就係為拎石

cc 好m

cc真係好遊戲

無影長清相

得一次打到上超上
平時上級都打唔到

但佢影左你相 原來我識你

突爆2萬血2萬攻

20突

同GGen黑歷史攞完唔知做乜

角清

打, 仲要好辛苦咁打上去

我2隻天魔, 突2已經唔想打落去, 太m

最勁果D怪平時都係斬開幾千幾千咁
比你頂多幾秒咁

係sega 角度, 石抽既永遠勁過打番黎個d

就講就

蠔屎羅漢齋仲可以叫齋

呢度有冇手足突爆天魔

有部份佛教徒定義貝類為素

尖沙咀真係好多不守婦道既臭雞 著埋d黑絲摟屌裙

酒肉穿腸過牙

辣唔辣

又屌女

好撚辣

屌

家姐世界第一

無屈扶清

辣到我標眼水

扶醬唔係唔食辣架咩

係 傻仔先食辣野

渣古

14隻999親愛度

港女

俾天魔突爆

高木好正

Explosion!!

家姐

凱恩戰記凱恩竟然唔係第一

巨人合作 ?

屌你做馬既,有咩可能

做馬

唔奇
新手都係用抓住光起步

到新情報時間

我愛屍屍!我愛屍屍!

真係

真係巨人

食屎啦你,我要無名bb呀

有冇得抽蕃薯女

DDD

有衫既祼女

魔劍

白毛

有冇link 睇?

魔劍我屌阿 我屌阿

例牌呃錢既tcg
但有佐倉簽名

thx

排隊啦柒頭

邊到拎籌

垃圾屍屍

有得你m都已經好

Lechat塊臉肥左

andee可唔可以換隻空色黎用下?

唔好巨人係魔神聯動

薯片化身JOHN西教練, 孽瘤跪求

LIHKG @ Android

轉左

yes

梳

我生得聰明得罪你咩

我驚見完185金城武冇膽上黎

扶他終於認

ON9佢quote我

唔QUOTE都知係你

成班私交完又上黎圍喂喂

企醬

不过没有文字的部分倒也有些信息量 比如说有两三个新活动在准备中 四周年之前大概会实装一个 其中的某一个是踏破的改良改造版？

松永純ディレクターによると、4周年に向けて複数の新イベント実装を予定しているとのこと。1つは踏破イベントの改良版で、この他にも気軽に楽しめるイベントを考案中とのことです。

痴撚線
一次過惡搞晒迪士尼,老任同老麥三間小氣公司

ok la andee
thx!

食得太飽

好想要隻小圓

好辛苦 頂住個胃

食完女

一日打得一次咁孤寒

係左好耐啦

我都好想食

睇左the last of us
哭死左

留名等黃腦屌last of us

好似凍返

好好玩

:5

...

講logan?

泡狗去番食泡菜啦，冇你既事啦

人地話明睇你玩乜柒

見到the last of us 第一時間當然諗到隻game先

勁孤寒

我應該兩塊就夠 點解會食左4塊

好辛苦 頂住個胃 訓唔到

放假 睇下漫畫

做運動

做愛

成班現充

唔好怪春哥 佢淨係識做愛

禾刀想做愛

西君

👺

聽日放假

黃色正野

屌你牙

乜有人唔係？

唯 牛肉飯 安全套

刑T

聽日短週打horizon 打到3點幾

岩岩O完T牙

收工

gabu

總力今日係咪第一日

係

矛人

闖男友寓所 失業女領呔上吊亡

好大仇口

又唔係前男友 洗唔洗去到咁盡

幾好笑

花式自爆

你地都知我個名搵到我有幾難。

扶他幾時再食咖哩

邊度爆左

你的名字？

明明識中文
點解會打英文問人野

又食

回覆果度

甜美笑容

4!

辣唔辣先

天天

好辣

渣架

扶他了

再食

等我生番d味蕾先

小圈子post

係 一人制霸

add jor

請問總力戰會跌兩張ssr，是如何獲得？

【性愛導師】收錢睇人行房指導 「好多情侶唔識溝通」

2017-03-04 00:06:33 HKT

一般人觀看別人交歡是要付款的，美國紐約一名男子卻相反，他是要收錢的－－因為他是性愛導師，專門走入你的臥室，金睛火眼看着你和情侶纏綿，然後教你如何能獲得歡愉。他說他指導過的愛侶不少都有一個共通點︰就是不懂得溝通，「我的工作就是讓他們試試新點子」。

企(Stand)曾是健身專家，兩年前開始做性愛導師，已經為超過50對來自全球各地的客人提供意見，告訴他們甚麼可以做多點、甚麼不可以做，如何能為他們帶來最大的歡愉，每次四小時的課程收費1000美元(7800港元)。

冇改設定咪
打曬咁多日，last 1日會送一張
平時入場見到占卜師就打完必出一張

好耐冇玩，好似係，應該係

健身專家

嘻 又睇左個9歲跌斷骨去睇跌打 結果兩舊骨生唔埋
20而家手臂變形+手臂

妙手回春

入場見占卜師，即果關要刷？

唔洗
打足咁多日一定有

我隻腳指成星期仲腫緊

劉華

退場再打好似得
佢抽係每日抽一次

本身冇quit左再打係100%冇
如果掉轉就應該有

咁恐怖

睇左日本天才未？

佢年年都應該有學童健康檢查

真係會發現唔到

呢類變形多數中學開始飆高先有
仲要多數開始做野勞損先有神經問題

今朝睇左第二次
佢搵針吉完同我講原來入面無膿

唔需要 只要每日都有打最後一日一定跌俾你

cc post真係卧虎藏龍

咁要點醫？

仲有一個問題，係點樣轉技1技2？

發動條件唔同
通常係企位
例如m騎企在敵陣時會開無敵
自陣係斬人

咁點解腫咁耐

我睇德國骨科

骨移位問題通常係煩過西

我見d脊骨彎得太勁果d人又要做手術又要加舊野固定

食女獸最多

you

發覺唔少 fd脊柱側彎

我都有
不過唔嚴重
個醫生叫我算9數唔好理就得

就咁變形未必要醫
卡到神經就開刀穩住條筋

好難無

咁乖去學童檢查

比佢彈完jer就冇去過

點解咁多人掛金閃閃出黎

有exp關

唔g

邊關

足癌

其實彈Jer有咩用

截肢

反皮個下大力到

睇下洗唔洗收你皮

但係我一早收左 佢仲彈我 我即刻彈番佢

慘
好彩唔洗俾人收割

女人檢查lm

截J保平安

我都係

清戀都幾無聊
同聖誕之吻無得比

冇搖學長同班長ge amagami都係喇沙

唔想番工 番到去又比人屌

好似冇俾人彈過jer

Dllm係咪on9

混合卡組

打左幾次都係3RD駭王

跟佢出

魔神使唔使咁難打呀大佬,咁鬼多格又成村人

就算打初級總戰力都可以 一樣跌魔神只不過獎品少D

5戰2奶加速

聖都隊奶都唔駛落

5戰2弓自動play

我係咪繼而惠惠智障M騎?
我而家多左清廉,朱古力同大賊
同一堆4星

咩聖都隊,5戰2奶,5戰2弓我冇喎

射中隻粉紅野

咁我打中級啦,中級應該贏到啦掛

九領不死

開技秒左佢

其實只要每日都有打就送
唔駛一定最高級個關既
試下最盡打到邊關就打個關啦

只要每日都打嬴就得

點解中級又會咁易打,上級會難左咁多呢

而家個情況係中級冇難度,上級就打唔贏,係咩玩法

正常

由高lv 試落黎無所謂
輸左可以任打

巴打們隊野仲有冇得執執佢?

絆禍騎會加傷喎
你唔夠打既絆啲減傷好過

正呀喂
Btw左上個表情

我睇睇,我得幾隻野有40lv,堆4星未升過

有粉紅馬仔再用遠攻打即係自殺

放個屁

即是全近戰再加奶?
應該搵到5隻近戰既

唔係,照咁
半日時間慢慢試陣

我諗我點都要留返隻惠惠,因為佢係我全部最好打既一個

見到粉紅兵即刻拉走就得
唔卑遠攻射中佢就唔會加攻

但係最好每日22:00前打完佢

破坏魔神
必杀（2）前方范围9倍aoe火伤害。 最后列，必杀改为2直线3.5倍火伤害 击退1.5格
觉醒：远程普攻火属性。远程普攻伤害+7%。击杀贯通100%。
有魔神队友加攻50%，2魔神以上加移速30%。有骑队友，带1骑士法珠开场。
魔神光环：10%攻击15%暴击率
羁绊：6%攻击15%移速

3天魔+騎魔神都爆位

【抽卡幣 1000 枚！】

截止時間：3月4日22:59（港台時間）

上級都應該打到

要唔要我轉比你

轉乜野?

打超上la
輸左又唔計

有無邊隻 戰 係 1珠 aoe

有無人呢幾日csl連cc超慢?
又成日err 03

你覺得我打得贏

大腿

琴晚開始

D自爆角 例如傅導

你突爆左3代男主

第一次就紅左

大力左咁多

空色幾時上修

真豬角

真主角係隻碟入面

神琦/櫻打超上都應該得

雲海 陳雲海
45 分鐘 ·

今朝喺將軍澳工業邨對開海面，發現一具浮體，剛剛已經證實係36歲嘅香港電台記者黃嘉熙，警方列作屍體發現案;但死者頭部有傷痕，警方稱會調查是否有可疑，星期一會驗屍確定死因。警方在死者身上找到其錢包，內有現金。香港電台對此消息，感到震驚及傷痛，並對家屬致以深切的慰問。我想問，有冇傳媒朋友認識佢？！有冇人知道佢生前查緊乜嘢事件？！

共產黨打到黎

食唔食腸仔蛋

すご～い！

d 傷害開始追上凱因
係差招一珠技 aoe

【性愛導師】收錢睇人行房指導 「好多情侶唔識溝通」

2017-03-04 00:06:33 HKT

一般人觀看別人交歡是要付款的，美國紐約一名男子卻相反，他是要收錢的－－因為他是性愛導師，專門走入你的臥室，金睛火眼看着你和情侶纏綿，然後教你如何能獲得歡愉。他說他指導過的愛侶不少都有一個共通點︰就是不懂得溝通，「我的工作就是讓他們試試新點子」。

普萊(Kenneth Play)曾是健身專家，兩年前開始做性愛導師，已經為超過50對來自全球各地的客人提供意見，告訴他們甚麼可以做多點、甚麼不可以做，如何能為他們帶來最大的歡愉，每次四小時的課程收費1000美元(7800港元)。

在芸芸客人之中，最常見的問題是他們缺乏溝通，普萊說︰「多數愛侶都不知道如何與對方溝通，他們缺乏共同語言或構通技巧，對他們來說嘗試新花樣是一大挑戰。」他曾幫助從未試過高潮的情侶達到極致；協助客人克服困難，「若我沒有打斷他們的壞習慣，我就不算稱職……我的指導是要讓他們嘗試不同的東西」，通常會教客人使用性玩具。

他本來到性愛派對「上堂」，但「我發現不是人人都喜歡群交場合」，所以開始提供上門服務，「我當了15年私人教練，我知道如何一對一教學，雖然現在是一對二」。

在四小時裏，普萊會先跟顧客聊天，了解他們的性生活、遇到甚麼性問題，然後三人進入睡房，經過普萊示範和指導，兩人開始「練習」，中間休息時段檢討，再戰一個回合，最後30分鐘作總結。

普萊說他希望幫助別人「獲得性愛的信心、經驗，獲得更多快樂」，也希望「令性教育如性愛影片般普及」。

漫畫版:

又貼stand d 威水史

買杯咖啡隔離對狗男女已經同杯咖啡自拍左十幾張相
starfuck 有咩好影

唔知點解用屋企wifi 挽屍屍成日err 3

但4g 又冇事

叫你唔好扮毒

死mk叫人唔好扮毒

rest in pieces

真毒

我同你相反
4g err3
wifi無事

白花有咩用,求婚大作戰?

熄機開返就解決到

訓訓下晏覺肚痛

冇人

出哂去屌西

係屋企打仁王同horizon lm

刑天復活了

網上流傳正在赤柱監獄服刑的前行政長官曾蔭權自殺，據了解，有關消息不正確，是假消息。懲教署發言人說，不評論個別個案。

逃離人類慌謬

垃圾詞

原來日本都有拉絲

掃把拉絲

留係屋企玩A2留名

無啦啦好想嘔

係咪尋日食滯左

都唔會係依家想嘔

有左

企(A2)

日日都頭暈

想點 想嘔又冇嘔 係嘔就快啦屌

去索一索個屎塔咩都嘔哂出黎

屍交既報應

都好過有返工無收工

串扶他既報應

復活左啦企醬

369

復活是為了刑更長的天

收皮啦泡狗

坐坐下又好似好番d 煮少少通粉食算

點解個youtube成日無啦啦慢撚到抽筋仲轉埋144p

殘廢部又來了

睇園子開無雙

台主快手燈

pan on butter in

殊樂bb

好那悶

和合大飛最盡責，劈斬劏割有辦法

聯合組媽

同翔做愛有方法

屌你
翔冇咁雜食

振山漢子

we are going to the polytechnic

all you need is kill

is long no long no life

睇緊

你講牙

牙依d野你講哂啦

想訓

Ha

套天使降臨我的身邊成套柚子森桑咁

百合姬堆新野都係麻麻地

[業界] 任天堂對Joy-Con手柄嚴重延遲、無反應問題作出回應

任天堂表示，Switch是一款便攜掌機，但我們並不建議玩家在在以下設備附近使用主機，因為這設備均有可能會影響Joy-Con的配對信號：

筆記本電腦、平板電腦、桌上型電腦
無線耳筒
無線打印機
微波爐
無線音箱
其他品牌的主機
各種USB 3.0兼容設備，如硬盤驅動器，拇指驅動器，LAN適配器等等

mo ppl

老任真係唔怕死

用香味引番d怨魂番黎

唔好埋怨冇新手
而係有新手及舊玩家回歸都唔會上黎

日日唔係話龜頭外掛就話FFN朋友果句WHATSAPP
無向左走向右走聊小圈子亦唔好笑
BTW,果幾個刻意IGNORE/BLOCK我
冇人可以dominate呢度
高登唔屬於任何個別會員
我鍾意幾時上黎都得
理鬼呢D小學雞行為

同埋最傻的嗎就係冇玩CC果幾個
又留係度話係吹水
間唔中叫人快棄CC
就好似鬼片入面鬼屋D怨魂咁
死都要拉人陪埋佢咁

諗緊聽日煮乜好 想用埋樽燒汁佢

金菇肥牛卷

都諗得過

好眼訓

現充

今日開始學日文

現充虎食架妹

長清新曲

其實醫學界黎講 佢定李家仁勁D
音樂佢一直唔夠李家仁鬥

萌購果d都未死
大陸直接ban係ban18禁類
無論寄同人手帶過關都會俾人捉
其他果d唔難解決 因為冇犯法

不過短期黎講應該好多人直接失業

翔清其實係咪日日都要番工

如果現充係職業的話

咁翔清咪未放過工

佢先係無限刑天

翔清刀系唔代表你吾系

依屍啦日本虫

仍OT

冇乳雞脾

下之咩咁跑法會唔會死

又剛力彩芽

刃牙做千反田

不如你估佢唔做邊個仲好啦

點解佢攞到credit card no 都冇俾

屌你老母 鋼牙

咩係車隊咭？

大鼻

個肥絲大隻真係好撚仆街

一開始icon單野都覺得佢好仆街

一早block咗 抽水騎劫

煩撚到仆街

垃圾人

懷恨在心唔用佢個icon

明明老連幫佢俾埋佢上
而家走去搞翻人

近日，政府統計處公佈了2016年中的人口普查結果，「男少女多情況加劇」又成了輿論的一個焦點。結果顯示，去年每千名女性有925名男性。不過，再細看年齡組男的區分，會發現一個有趣的現象：

有關數據顯示，3個包含適婚年齡人口的組別，發現15-24歲的組別男性人數比女性多出七千多，是男多女少的格局，但24-34的組別出現大逆轉，女多男少的情況大幅加劇，女人比男人多出166000人，而35-44歲組別更加是重災區，女多於男215900人。即使將整體35萬外籍家庭傭工數字都在算在這兩組別中撇除，亦不足以抵銷24到44這年齡層的女性，大幅多於男性的事實。明顯地，年過24才開始求偶的話，競爭已轉趨激烈，而且單從數字推斷，在同年齡層當中找伴侶更是越大越困難。

希望找到另一半的女性，看來要將眼光放遠大點。事實上，根據統計數據顯示，越來越多多本地女性北望神州，嫁給內地男（每3對中港婚姻，就有1對的新娘為港女）。若堅持以港男為目標的女性，則「姊弟戀」肯定是提升求愛成功率的大出路。尤其已介熟女之年的，更要放開懷抱，把目光擴展至男女失衡情況未至太嚴重的年齡層，擴大擇偶範圍。

點解我冇女

肥婆好多都好仆街

點解你覺得會有女

咩事

等唔等兩點食雞脾好呢

仲係好眼訓

sleep is for the weak

長清遲下淨係開讀書藥都夠上樓

im weak thanks

me too

現今咁多毒撚溝唔到女都係因為打Ｊ腎虧

笑別離至理箴言

冇野做睇返吹奏先

溝到女仲打丁咩本末倒置

夠上床

何不食肉糜

星期日冇人

真係欲罷不能

唔好怪刑T啦 佢星期五到而家都仲未收工

先戒丁散發強烈氣味吸引異性

ching睇落刀幾有經驗

有女我即刻戒高登

冇女我都戒左高登啦

又要開始寫文
好在星期一淨係交RD寫一半就得

佢老婆都係咁引返黎

肥婆icon同依家連尼住icon

都係十卜牙joe好d

有新驚挽買左新數碼暴龍

去買雞脾食

波台同老連有咩過節

波台同咩人冇過節

其實唔洗同波台D人認真

咁多貓post

波台人我已經費事去分係真心膠定假膠

到底啲cupcake有咩好
啲topping 甜到死
個蛋糕又唔係好好食
咁都賣廿幾三十蚊個

靚

唔覺

港女覺咪得

垃圾港女

唔溝女 唔洗理

溝唔到

蚵蚵

數碼暴龍好正

4乜

火埃真男人

柒柒柒柒柒柒柒柒柒

春

好濕呀

今日打上級都係冇魔神,見到有個44新手已經掛左

做任務唔係有隻咩
無所謂架
唔好唔記得打就得

天

食芝士拉麵

拉屍

元祖收皮到unicorn

現充聖地

差啲搵唔返個post

it狗只值萬二

仲以為有得睇下之咩跑山 點知又講遊戲王

屌隻ポコロンダンジョンズ咁撚伏既 合作蛋機會出普通蛋

糞糕都會

手夫他

4i

十卜牙JOE

泡9

我見到下之咩抽伏撚到仆街

刷過一次 伏到仆街
已經無玩

澤HIN

屌解我會咁有心機玩番乖離性MA

睇最強老豆

係愛阿 哈利

CCV

CC冇野玩

現充去晒食女

現充之夜

得返毒撚係度

禾法國現充唯 才哥 春爺 葉cfu 黑黑 扶他同企醬冇上過水

日本啲旅遊節目尺度咁寬

請問這裡有沒有管理員

來生要做日本虫

沒有

駁唔倒

好假ge女人

想打超上級,但上級都唔係好夠打

新手慢慢黎啦

聽日又要返工

食屎，每round比得粒綠珠我
又要鬼死咁多血

咁難打架

記得打齊就得

其實強度上同之前果d比 今次算比較難既
起碼我要開技打

唔算好難
不過都要上full team

我有紅珠出技就冇咁慘

大把機打 唔似某人要等中文

有冇game唔洗刷裝,lv

邊隻

Gal game

除非真係好垃圾,唔係都突

唔玩gal

突

智障女神勁喎

不過我仲用緊久媽

人生無左起碼一半樂趣

佢有得玩現實gal喎

訓

心が震えてる わきたつ胸の波紋
ほらまた来る こみ上げる
涙を流したら どれだけ流したら
止まったままの時間が動きはじめるの

愛した物を守りたい故に 壊してしまった数々
あっけなく打ち砕かれた 願いの数々
その破片を裸足で渡るような 次の一歩で滑落して
そこで死んでもいいと 思える一歩こそ
ただ、ただ、それこそが 命にふさわしい

OT改不了刑天

好想射波呀

射啦

心藏關點先開到

清場

插完翔清個尿袋粒電又勁番

咁煩

睇左插完翔扶他又勁番

慳錢 食番東海堂早餐算

豪

有梅林仲洗唔洗升南丁住

16蚊四塊包 一日一塊4蚊一日 三文治9蚊
每個月慳成百蚊

梅毒冇輸出 南丁有輸出

rich

d 素材 好似夠30
等半減升得過

我唔食早餐

我都係食一塊方包做早餐

我唔食午餐

但你食宵夜

晚餐黎架

Why not both

西面條仆街唔幫我落埋單

扶醬

鬼佬究竟有幾鍾意link

早餐屋企食, 午餐帶飯, 晚飯多數返屋企食

幫你加返

你有屋企我冇

想學gordon煮飯

仆街點解有成3頁refund 係咪想做死我

雷母

屌你唔好切爾達goty

9成

明明集集都差唔多

太陽系を抜き出して 平行線で交わろう
私と君の影のように伸びている
嗚呼 平行線

嗚呼

做撚死我 煩膠acc

高分到痴左線

班友係咪太虺無玩 薩爾達

上年原來拎最多Game of the Year既係uncharted 4, 之後先係overwatch

真係咁好玩？

見到個名都想反胃

番去煮麵好定用38蚊食秀吉好

煮麵有6條芝士腸 3條竹輪 2條成呎長蟹柳+冇芝士味既芝士拉麵/黑蒜油豬骨湯拉麵
秀吉c餐

秀吉係咩

好想同扶清食晏

要f

唔好食 個蛋好油 又簿

今日午餐11蚊

兩個波蘿包8蚊

RICH

依個係咪傳說中浸10分鐘會仲好食果個

711魚蛋10蚊10粒

711 d發漲魚蛋都食, 我食營多啦

食完營多個口好臭

啲屎都係

發現扶他退化左

明明之前光合作用已經得

轉左職就冇左光合作用啦

10周年!

到底我今晚食咩好

扶他最鍾意花姐邊d歌

笹舟

tam

恋ノ蟲
最初の涙
徒夢
tell your world
背景、夏に溺れる
空想少女への恋手紙

不如自己煮

煮埋聽日lunch

都係依d

on9我煮麵 點煮埋聽日

thx nintendo

早兩日搵d沙嗲醬肉碎翠肉瓜撈通粉幾好食

終於做完野 可以抖陣

點解依家D八婆咁鍾意染到個頭花呢花碌

柒

明明switch咁多問題
都咁多人仆去買
老任好波
永續老任

見到條八婆個個禮拜都唔同色 痴撚線

貼完上ig就放番出去架啦

晒命fb打卡炸

引你注意 好明顯佢成功左

炒燶PS 4 Pro

潮流既野

光合作用緊

屌你老母

好

炒Nintendo

PS4 PRO炒燶晒

笑死我了

今晚8點信和原價放

到底今晚食乜好

加辣

多謝任天堂啦

sony即放ps4pro大貨

on9先食辣

on9

得閒挑戰個屎眼

之前D人係咁屌sony飢餓行銷
仲扮唔係
依家大貨即刻出黎
雖然柒左D
不過都係好事

不如直接用個屎眼食

想食多次

呢個年代有得搞飢餓點解唔搞
apple年年比人屌年年成功

而家咁仲多左人買ps4 pro
隔離又無貨賣

成兜米青咁

正一垃

收皮啦ON9仔

我食雙特辣都得呀

ok返香港睇你食

john

你食先

得都唔一定要食

我就最多食中辣

我death sauce當水飲

我真係食到雙特表示其實係苦既

果陣食杯面好鍾意落幾滴

我成枝倒入口都面不改容

你食未過

鹹到苦?

果陣買番黎玩鳩同事

donki有得賣但細細支都幾百yen

最勁果支真係

D味蕾死哂

我鍾意hajime食果個勁辣炒麵

辣同一個特差唔多 多少少咁
不過會好稠 好油 有d苦
唔太鹹 譚仔d辣其實唔算鹹 好多舖頭都鹹過佢

食咁多辣野對身體唔好 我都開始戒

冇人叫你食咁辣

都唔好

好多唔食辣既人都會咁講lm

譚仔又唔算好辣 大陸好多野仲勁

辣係痛覺鐘意食辣係咪即係隱性M

玩cc果d係顯性m

呢個唔洗講都知啦

食開5小辣

好心你啦 食咁小又加1蚊

好想食

扶他的淚

嘘つきすぎたシンデレラ オオカミに食べられたらしい

雙特好撚多粉，溶唔曬

最勁個枝

只會食大辣
個湯底唔同味

3小同清湯完全兩種味

唔想做野

唔係話譚仔好食
同深圳D地溝油米線比爭好多皮
但係食N小辣果D話佢唔好食真係收鳩皮啦

得ot一個想做野

29蚊想點

29蚊黎講我覺得已經好好食

捉花姐d碟好煩
d特典間間舖唔同

呀馬應該有哂

唔係講緊下載咩

冇店頭特典d歌 最後都要上大陸網捉

我記得有d碟仆街到
特典係extra cd
然後間間特典唔同 有3-4種

nico果d好多都係咁

隻空想少女への恋手紙都冇乜人有實碟

捉即係搵link

到底今晚食乜好 就黎收工

收藏難度太高我會直接放棄唔要

play switch one

咦岩岩好3月31拎埋最後一次假清完上年d假仲可以去埋睇醫生 完美

alegado nintendo

咦唔係WO 冇哂既

原來已經請哂

仲有14日 當請5日去日本 仲有9日

都係番去煮麵算 慳番D錢

但係又好耐冇食過

今晚食咩好

加埋老母淨底既鮑魚做餸
粗粗地又一餐

仆街加左兩蚊

仆街要刑天到10點

抵撚死

笑得刑天多
刑天擊殺

下之咩找數真男人

好在佢落樓梯都計埋

刑天在此

咪撚阻住我ot

無人想g

chu chu yeah!please me!

痴線 原來首歌成3百幾萬再生

今天刑天沒有極限

好洗腦

chu chu yeah!